[唔想分化但不吐不快] 和理非今次三擺既組織力和行動力不足

和理非今次三擺既組織力和行動力不足
導致除航空系統外, 其他行業的運作如常

和理非唔該多D團結周圍的反政府人士, 到足夠人時, 因應情況揀一至兩個適合自己群組既行動去進行. e.g. 連儂牆
你地要記住, 只要守法既你地都係唔洗付極大成本去做, 你地做既絕對可以幫其他同路人減壓, 甚至可以開闢新戰線

仲有, 長期宣傳只有和理非先係最適合, 因為和理非論述較武勇易入口

細良今日呢兩條片建議睇睇, 武勇同和理非缺一不可, 共勉之

推

唔關和理非事 係香港好多人都 afford 唔到唔返工

我無野講

有同事呼籲會更多人

而集會後只有佔路, 無其他野, 亦無6區聯署信之類

武勇完全蓋過和理非活動的風彩, 我真係唔識講

十連